Banyak hal-hal baru, termasuk:
* Kode warna latihan kategori
* Baru latihan
* Khas visualisasi latihan imej dengan close-up kepala
* iOS sokongan
* Baru terjemahan bahasa arab + RATA sokongan
* Baru-Croatian terjemahan
* Tema tweak
* Norway Bokmal telah dipadamkan lagi
* Pepijat pelbagai dan terjemahan kemas kini
